我正式宣布食野慢，手腳慢，慢活既人係最低賤！

好人好姐無病無痛！ 食野，手腳慢！ 根本浪費自己同其他人時間！

you mad bro